其實簡體字叫得做文盲字咁仲使唔使學

文盲字即係啲文盲一睇就識，咁佢哋使唔使好似我哋學繁體字嗰陣咁認字？

上百度問先有人答到你喎

唔啦，我又唔打文盲字嘅，一陣佢哋又爆尻我
問我係咪歧視，然後up一大輪嘢解釋簡體字，然後話歧視，再搞成日都未撚答到我問題

日文：平假名、片假名、漢字、五十音

簡體字：拼音用英文，字體俾文盲睇

𠵱家連殘體字都唔使用
一係＊＊一係英文字母

要特登學嘅咩，睇多幾篇殘體字文章就識